---
date: '2001-10-23'
excerpt: Salut à tous ! Le donjon 5 est terminé depuis hier. Je l'ai envoyé à Netgamer pour qu'il puisse le tester et dessiner la carte et la boussole....
tags:
- solarus
title: La programmation avance
---

Salut à tous !

Le donjon 5 est terminé depuis hier. Je l'ai envoyé à Netgamer pour qu'il puisse le tester et dessiner la carte et la boussole. Pendant ce temps, je m'attaque à la création des labyrinthes entre les donjons 5 et 6. Et ce n'est pas simple !

Voilà c'était juste pour vous tenir au courant du développement du jeu.
